等我話你班港女知舉鐵既女女有幾正

個pat 後入一流

做幾下deadlift唔小心變咗the rock點算
都係不了

你變咗先講啦

有棍絲可能會
但冇棍應該唔會

晒氣啦班垃圾港女

為左自己條j著想
推廣下啦

你叫啲仔舉下鐵仲好啦
香港男人個個奀挑鬼命
仲瘦過女人

港女移民台灣了
仲留係香港 不了

唔多港女舉鐵咩

咁又好難大隻過啲肥絲嘅

Join左gym membership淨係一個星期都用唔到一次，仲要係用跑步機

其實係好事黎，等d gym賺多啲錢開多啲分店，間gym又唔會咁多人迫

大隻還大隻
肥還肥 肥只係大份

應該係話你知 自律嘅女女有幾正

啱啱開始舉鐵港女here
次次去尖都係天未光去，一開始多人就會有啲男人好似未見過女人做運動咁
我自己見到舉鐵囡囡都會望兩眼

點做到早上做gym
我最早都下午

天未光就去咁有恆心？

咁鍾意捉字眼，講緊你做gym好難橫過啲死肥婆啊，落去街市同阿姐鬥下邊個手臂粗啲啦

六點起身，返工之前做
咁一個星期做3-4次，習慣咗就冇問題。反而一拖到晏啲就唔會想去做

廢柴港女連行多步都懶啦 叫佢地做尖 會唔會諗多左
其實學樓上咁講唔只班港女，港男好心都keep下fit啦
個個隻手臂好似比風吹都斷咁，完全唔似男人

寧願晨咁早去都唔想同人逼。同啲大隻佬爭squat rack爭bench

勁

返工都唔想，莫講舉鐵

鬼叫我又肥又弱雞唯有靠意志力

我都想 我唔洗變the rock 1下deadlift夠曬

好多肥人好鐘意話自己大隻架

成班覺得squat完就會腳粗難睇
quad show到出嚟個線條不知幾靚

真係我粗D
正正常常有心操 唔會幼過女人
除非好矮+搵d勁肥既女人比

最好咁撚易

gym 10個 7個坐係度禁手機

問個港女可唔可以輪住 比佢閪面

啲女仔成日喺度講，但係我唔想練到太大隻喎，係咪真係以為大隻好簡單

中肯

青山石頭rock 就有你份

好多港女咩運動科學都唔識就覺得隨便練就會太大隻
之後就停留喺只做cardio同節食+binge個循環

想叫條女去gym操pat 有咩動作可以做？

佢會同你講我試過做一兩個禮拜真係粗咗喎我唔想咁粗

Newbie Gains 又真係可能有呢個效果

屌呢個係我黎架喎哭𠹌左
為左唔想同班大隻佬爭野用，同唔想比人望
次次都好早就到尖房

利申絲

健身室好多男人ga

sumo squat/deadlift
rdl
hip thrust

最多咪firm左，好難有muscle gain 到話會粗左

作為港女，想講之前join咗g字頭開始做gym
每次做跑步機以外既野，可能我個樣弱雞同新手，成日都會有pt圍埋嚟sell package
疫情嘅時候佢哋得閒到四個人圍住我半恥笑，自此無再去，俾咗錢仲要買難受
想講香港做gym圈入場門檻咁高，我都係玩ringfit算

番多幾日工唔小心變左首富咁李嘉誠點算

gym男人比例多唔代表多男人做gym
出街見親啲仔一係瘦奀奀一係就大肚腩
真係lean又大隻好少見

大撚把香港女仔舉鐵做gym

操開間gym女人多過男人
操得好好嘅仲要係女人多過男人

老實講，呢類男人著衫都好瘦

亞洲人骨架細你估我想咩

我間gym冇乜

香港女仔冇波 但起碼整翻個蜜桃臀都好呀

下午去有gym sales狗

利申 朝早去無人煩 無人爭
由屋企舉壺鈴 到最近先夠膽去做gym
香港做gym 文化好差 sales多過練

明明肌肉線條 俾女仔朋友話腳粗
幾辛苦練返嚟

佢自己d肉鬆晒 都費事講

起碼對手都叫正常
見過好多仔隻手真係成對筷子咁幼好柒
我估佢拎袋5kg米隻手應該會報廢

你join 錯club
24/7 無人會sell
仲要好多女陪你一齊做，唔會太尷尬

你去邊間gym
Physical既話不論男女都會比人sell

港女：個pat咁大著褲唔好睇

24/7垃圾黎，d場又細又窄又多人
去go24或者anytime fitness啦

show來睇下

休息都唔畀禁手機?

男人最中意

宜家d女仔高瘦平，冇d吸引力

本身一個好瘦嘅女仔好注重自己身形有少少muscle gains 佢都可能真係會察覺到都唔出奇

佢就係唔鍾意有肌肉 唔鍾意粗咗 可以點勸佢

冇錯佢就會同你講有pat就會冇腳

咁我寧願有腳冇pad 唔使做運動

唔通個個炒股票都變畢菲特？ 無咁易！

難分真與假

舉鐵真係幾開心
破PR好滿足

反而gym 成日見班港男撳電話撳足半個鐘
好心撳電話返屋企慢慢撳

之前睇嚟段片先知佢存在

你可以練到咁粗多數玩緊比賽

佢睇完知道冇可能就唔驚練

啱啊！我屋企人仲係度叫我唔好去舉鐵，係屋企跳鄭多燕先會瘦得靚

已經費時解釋

MK妹對大脾會瘦D同個PAT扁D

我諗佢係佢霸住咗啲器材

係囉 試過推胸比人望住晒
仲要喺旁邊討論 好煩

舉鐵最有成功感最開心就係可以加重
我宜家做尖唔係為咗變瘦，係想力大無窮

係 傻閪先去24/7 貼錢買難受

條女健美健力雙修
對腳粗過好多仔
好妒忌

就係因為好少女仔做gym，覺得罕有先望

港燦係咁架啦
每個都一定經歷過新手階段架啦
都唔知有乜9好笑

係呀
一唔練返就會肌肉就會變脂肪

小弟做健身狗 可以話比你聽 好多女仔朝頭早同中午放飯操嘢 仲要係堅操個隻

冇人話一定要去到佢咁粗啲女仔先覺得粗

比原本自己嘅 size粗咗少少肉眼睇到 對佢嚟講已經係粗已經係唔想要

話時話而家係咪有legging可以集中patpat肉
我見幾個女仔pat pat忽然好firm好大

聽講,
你冇男性荷爾蒙, 肌肉唔會生長咁勁.
如果咁易變the rock. 成街都係啦.

yup

我做果個時間係固定有兩三個女仔，宜家大家都熟口熟面
其中一個練開，應該有玩比賽，個背脊同膊頭操到勁靚，會忍唔住𥄫佢

其中一原因係香港教育問題...無基本運動concept
香港全亞洲大城市嚟講接近最落後

有可能係D女之前多左去示威/行山
體能好左 legging有彈性幫佢地D肉谷返去個PAT度

係我本身天生pat大，唔敢著

一嘢夾爆你條J

飲食又無點教
運動又唔推廣
就來非洲黑人都大隻過我地

爽

依個hang clean 男都冇咩人識啦

越來越多人follow
條女應該好驚

對腳會粗, 不了

人地教練來

講得冇錯。細個淨係識節食，以為練肌肉=變大隻，仲戇鳩鳩以為脂肪會變肌肉，肌肉會變脂肪 係大個啲真心想練好副計先糾正好多錯誤觀念。

宜家碌ig見到有啲港女account教人咩kpop女團餐單咩每日五分鐘減byebye肉就想留言屌柒

PE做埋啲19 sit up
push up pull up 呢啲複合動作反而唔教

俾人sell咪俾人sell 唔好理佢哋 我初初去個個pt 都sell我 （不論新舊）佢哋就成為左我嘅動力 慢慢變大隻

其實禁去成吉思汗gym個location好多fit台妹睇

佢係推側邊底下D肉向中間
等你可以扮大?
我見有款係pat底有條深色一行野

去邊做

香港如果多d館長呢d人
一定會多左人做gym

舉鐵女女路過

唔好自己做
要叫多d 朋友一齊

絲打可以考慮join 自己check in既場 基本上冇人理你

我做cheap雞247，因為屋企附近得呢間

要比多D女女知道
舉鐵對腳要粗係好難

咁撚賤格幾個人圍住你
絲打可以試吓搵返啲24小時嘅，想搵個工作人員都冇

有理念又識做生意
敢言唔怕得罪人
真心愛台灣

想知你點學啲姿勢動作，同點樣知要做邊部機
試過問健開身嘅男人fd，佢地sd啲圖比我我都睇唔明⋯好擔心去到唔識做會好尷尬+亂做傷身就遲遲都未開始

香港啲gym都可以咁大就好

叫啲frd教下你先啦

我本身下身發達（腳粗pat大），做得squat多呢，兩舊quad真係有大舊咗，宜家做hip thrust多啲，但係都真心唔知點樣可以練到個線條好啲考慮緊之後好冇搵pt度菜單

香港咁多有錢佬，肯投資一定冇問題

肥仲多過瘦

有錢咪逐個試囉
冇壞，唔btw 唔好俾人呃就得

就咁片面一句，就可以無限延伸

玩下手機都唔比，想去果啲都比你地嚇怕

姿勢動作我都係自己睇片，會係屋企練下啲form～去到尖房就對鏡做～

至於機呢，我就好少做機，最多做leg press,lad pull down或者cable machine。其實啲器材上面都有寫要點用同埋要練咩位，我會上網睇下練咩位要用咩機咁。但我自己主要做free weight，都係上網搵啲人哋嘅菜單再自己加加減減咁～如果係新手絲打，我非常推薦你用nike training club呢個app，唔洗錢又有好多嘢跟住做，我都係用呢個app

矮版何麥枒

啲港女跑兩下步又驚腳粗
舉兩吓鐵就話驚有老鼠仔太大隻
同佢地講 冇咁易架屌你唔好FF咁多啦
然後佢地會show佢幼到成棍竹既手臂同我講
你睇吓 琴日做咗陣gym就粗咗好多啦

有咁易啲人就唔使日操夜操日日喺咁食蛋白質啦hi
利申:我都想個屎忽一操就翹

好撚正

唔照下鏡睇下個身形直筆甩一啲線條都冇
得個瘦字就覺得自己好撚正成日串人肥

哩d野自己唔做無人迫到
好多女仔覺得自己有肌肉就好似好粗好核突
但好多連做唔做到都唔知
仲有好多女覺得有肌肉既都係核突

操返一排乜都返晒嚟啦

真，我自己都好瘦
自問做左一輪之後有肉左
當然距離大隻仲差好遠

冇對比冇傷害
要比佢睇咩叫粗

Agger 份量少到乜咁唔瘦就奇 一食返嘢仲肥過之前 建立運動習慣仲好

做到錯9晒都唔理

睇台灣youtuber學囉
eg 蓋伊 凱傑 peeta

如果條女咁仁刀唔g典蒜

個pat

呢幾個真係好好
有實戰有理論

仲有館長，最詳細

我一開始其實係屋企做徒手運動，即係跟chloe ting果啲 之後係迪卡龍買咗對弱雞小啞鈴返屋企練，都係跟utube做。我建議你都可以試下，買對輕嘅，1kg 2kg都好，utube大把dumbbells workout跟，個重量輕啲又冇咁易受傷，咁你習慣咗啲姿勢點樣發力咪可以慢慢加重或者試新動作囉～～

教練我就冇喇，呢方面就幫唔到你

我諗好多女仔唔敢去尖房都係因為唔識怕尷尬或者比人望
我個人認為一嚟其實大家都係嚟操嘢，冇咁得閒留意你（除咗啲鹹濕仔麻甩佬啦），二嚟只要你個人唔尷尬，件事就唔尷尬！

睇嚟你真係好撚瘦

唔想比人望咪著鬆身衫囉
多數俾人望都係因為太索

正喎個app，簡單易明多謝你先！

點解唔著靚嘢唔好收收埋埋
俾多啲自信自己
我成日喺街偷𥄫大pat囡囡

G字頭果間就係最撚黑果幾間
你真係唔好彩

認真咩 我反而覺得好著數

班港女情願食埋d乜尻減肥藥都唔肯做下運動

總有呢啲人，勸唔掂就算啦，根本係懶

練肌肉都仲有分二頭/三頭，咁易成個手臂firm晒就爽啦再講就算有老鼠仔，通常用力谷/摺埋手臂先現型，但個種線條點都好過鬆泡泡個種棉花糖人

我都試過比男勸我做cardio就夠，唔好重訓，想練背同胸比人話奇怪

唔洗客氣個app真心正，好啱初學者，係屋企又用得，尖房又用得～ 大家一齊努力～增肌減脂～力大無窮！

我呢排開始練背，一練上癮

jefit都好好用

叫女唔好做重訓嗰啲男
通常都係瘦撚 驚啲女大力過自己

你曲定直

我有一條，係屋企試過覺得太誇張屋企去尖果條路好多鹹濕伯父，不了

渋谷ゆり超正

你睇吓我其他cm咪知

好多真心

背部肌肉最多，靚既背真係好吸引
同埋動作多，唔怕做到悶

deadlift同光頭有咩關係?

條友假膠扮港女講既野

做到pull up嘅囡囡真係正到仆街
我諗到我可以唔洗assistance都做到一下pull up果日，我應該會喊

見到你d負皮就知連登已死
完全想像唔到係咩環境之下教育嘅人會將你講果堆野當真咁睇

依加有假狗legging
Patpat特別厚 有墊
同普通運動legging 一模一樣
我都唔識分 屎忽都有得墊了

唔放棄就一定得
gym就係一樣只要堅持就會見到成果既事

same!!! 練背黎講，比起身材嘅追求更加想要做到pull up個份滿足感

做運動真係人生唯一一樣有努力就會有成果嘅事

唔明點解一定要練大隻
瘦都可以好正好睇

如果無fd係做開， 比錢請個唔毛手毛腳f嘅freelance教練教你一兩堂好過。 雖然上網有好多資源，但睇漏兩眼有機會會走歪路。 網上係可以學到理論，但 practically 點出力，點用舊肌肉 有教練修正啲動作係最直接。

拉到60kg先好同我講腳粗

大波其實真係冇人理你

但如果你連c cup都冇麻煩你去練下

我都認同，我一直都係靠自己學嘛，有啲動作真係唔係好識點發力，例如背肌呢啲，所以遲啲都會搵個教練睇下。但教練水平實在參差又唔平，暫時揼唔到呢舊錢出嚟

唔使分 擺明假

但係引左太多真心

其實唔係要練大隻，而係要練下啲肌肉
瘦猛猛冇曲線真係不了

笑咗
關個波咩事

咁撚多直必
玩下膠啫

依句嘢今日係連登竟然會有過百負皮
屌拿星真係時日變遷

可以試試請教吓係gym rm嘅其它人，雖然香港對女仔workout嘅風氣好差

依句嘢好撚明顯係曲啦
舊登已經存在嘅gag黎

有波就可以瘦

一大堆新血00後無經歷過高登洗禮

就好似第一次成功上槓咁

heidi咁靚都要做gym
何況普通人呢

喺兩張櫈上做掌上壓可以練出力，因為利用自己嘅體重加埋地心吸力。
以上係一位五十年前香港先生教路。而家背有三角肌手瓜超展。

heidi：冇波唯有練大個pat

做完俾你條毒撚放上嚟話「後入堅正」
做緊都變唔想做

好瘦
明星果然係明星，hip thrust都可以靚樣我做係面容極度扭曲，好彩宜家有口罩

冇波又冇pat
冇人要你唔好問點解

我都係係一堆男人入面得我一個女仔
不過自己操自己野 唔會理其他人

係呀，戴口罩可以避免俾人睇到自己扭曲 得誇張d都唔驚
好事來

真 一係就未發育中童咁，營養不良
一係三十歲未夠就變豬肉佬

主動問下其他女仔都得 如果有女仔問我會覺得勁開心
如果真係搵教練嘅 唔好搵大場教練同堆最好搵女嘅
一嚟知個難處係邊 2嚟可唔接觸多啲
不過感受度係靠啲細節位
睇多啲youtube 睇佢地啲角度
影下自己做成點 會好啲

你有冇操開？

過去傾計啦

一開始都係著勁鬆同全黑好專心操
有啲野睇就開始愈著愈少

曲線都咁多真心膠負皮
連登水準咁撚低

真，
冇人教真係要跟教練。
教練除咗教正確動作外，
仲會話俾你知每個動作使用到嘅肌肉組，
令自身感受到正確嘅肌肉嘅發力感。

呢啲真係齋睇片好難學同知，
純做機比較容易睇片掌握，要注意嘅嘢唔多；
但free weight要平衡埋自己身體去負重，
做錯係好容易受傷。
例如平板支撐望落咁簡單，都唔少人做到整親條腰

利申：
三年前開始做Gym就直接俾錢請教練，
跟咗近一年先自己做，最愛嘅動作係臀推同硬舉。
呢世最慶幸係有接觸重訓，身型線條差好撚遠

你邊間分店
尖沙咀同klb應該會好小小？
黑佢地面唔比反應塞住隻耳仔就得

我啲fd都係咁講我冇理
我鍾意

你去邊間做？

啱啱開始玩咗2個月
呢排瘋狂甩頭髮
其實關唔關舉鐵事

我都想講！cls

仲有隻Zip入去咁樣嘅 一著上去平嘅都變大

食到嘔都未大
如果一操就大...你話幾正呢

好型有女係我附近做引體我會望到眼定定

Nonono!
我係街見過佢
佢啲肉好鬆嫁 同相完全唔同

下 片都假？

有棍都唔得啦

你講咩…明明已經先進到鎖骨都有得練

港女會話呢d叫肥 著衫唔好睇

我嗰日見到佢係T恤短褲 就咁睇真係唔覺得佢係操開嘅
腳啲肉係真係鬆 （佢有post相所以肯定係佢嚟嘅）
可能平時用美顏掛

This?

咁係因為真係想大隻果班唔會keep住lean
唔bulk就最多keep住身形/進步慢到仆街
真係想大隻通常都一年最多有3，4個月係lean

佢有冇一定要做健身嘅理由？
點解樓主想勸佢？

呢啲着衫點會瘦呀

mayfit~

真心膠都咁多人正皮

我都係咁，5點出門口，去到個尖得我一個人。不知幾爽，想做嘜就做嘜。之後個人勁精神咁返工。

咁輪住係點解？輪住休息？

鬼唔知佢假膠咩 你最醒啦得未？
我每日一下pull up大隻過the rock呀得未？

想舉鐵 零認識 加一
睇完YouTube 都唔知啱唔啱

見到而家連登啲人分唔到曲直會唔會好失望

女仔想入手揾間實在既gym room PT都係好事
只要係有心教既教練錢扺比
始終女仔新手真係難開始d，驚自己一個
但如果PT帶慣左你後就可以終身受惠
同埋新手吸收正確基本觀念都好重要

毒撚點搞到冇用㗎啦

所以你係假真心膠？

認真，好正

如果香港有館長咁正既健身室就好
又平架餐又新又多

邊有咁易🤣

曲到圓都負皮多到咁兒登仔

去做coffee吧，又有帶氧又練線條，唔洗怕大隻。

其實都曲得幾明顯咁多真心膠係到屌乜鳩

都係咁撚扁，屌骨頭

垃圾post
大隻有咩用
樣靚先有用
之後話身高先有用
之後話有錢先有用

舉開鐵

好睇唔好食
舉鐵女啲手手腳腳一係好撚鞋
啲肉又唔軟熟 隨時揸落去實到假波咁
好好地攪到成個地盤民工咁有乜謂

你講邊款舉鐵女先

其實好難怪佢地
見到有個faq post話練大隻唔係想像中咁易
但下一句就話激戰張家輝都只係鋼條， 唔係大隻
向港女心目中張家輝同the hulk無分別
唔走就奇

高脂係咁
我都遇過
話驚我會傷
我叫佢唔好理我

你同佢哋解釋係無用
你真心操識操 一bulk啲人就只以為你大份 肥

咁點解你要剩係同到肥婆比較？依家講緊好多男人瘦過女人 女人剩係包括肥婆？

宜家唔知
不過佢以前d ig gym post得淡笑
做d weight輕到6 歲細路都做到
似打卡呃like多

你最尾咪解釋左尾二原因

247垃圾場就唔好推俾人啦

屌 以前join你講個間 我都遇過一樣情況
依家join24小時個d好爽 唔會有人理

人地唔鍾意做咩要逼人

好笑在 可唔可以做下功課先去操
我唔係笑你瘦去操野
我係唔明成日啲好撚瘦得骨既小朋友坐係部機玩成半個幾鐘我做完兩至三個動作每個動作都講緊五六組 佢都仲可以做緊個部機做緊同一個動作

連登啲正負皮數不嬲只係反映緊用家質素有幾低

加油
我做緊個度都多女操
有啲睇到新手我唔會望
有啲睇到係操開有料有哂身材我先望

相對架姐
如果我睡眠時間係去到天未光就起到加訓夠我都會天未光去操

依家興
手長腳長但得骨再著oversize

對手臂全部都係脂肪同我講係肌肉
我真係笑撚死

太多新會然

雖然都知蝦膠
但係咁易嘅，班男人就唔洗練到仆街啦

已經有哂emoji
成班傻鳩連曲都理解唔到
可想而知依家連登大多數人係乜質素

咁就專心操野

你明知係假膠
但下一句就認真

如果係矮啲 細粒啲既
其實腰幼加操pat已經正
對波夠挺小饅頭都夠吸引
我操親都係被呢啲女吸引眼球多過會去望啲大波既

得啦得啦
最好香港嘅女人死撚曬最好

真 我第一次做pull up加咗無限條resistance bands 當下立誓一定要操到bw
利申 仲努力緊

香港健身風氣咁差
咪又係多得班健身狗搞爛個市

lm

普通人都無咁佢平tim

有多個人逗住嘅話， 做freeweight果時安全好多， 就算閪底推胸都係咁話。 另外每set最後果一兩吓如果無力， 可以叫個fd極輕咁幫， 如果得自己一個，只可以做drop set。(無得避咗轉重量果幾秒休息時間。

一個人workout的話， gym嘅有鏡位好有用，橫企係塊鏡前 睇到成個人再做， 大致上可以睇到自己成個動作有無偏離得太勁(就好似用錏菱企起身做二頭為例， 淨睇條腰，有人係會大幅度咁向前向後郁)。

呢啲一句激嬲健人系列真係好難忍

真
一個靚屎忽吸引過胸

點解一定要勸佢
運動都唔止做gym一種啦
自己鍾意咪得

香港健身男女都係為打卡，男男女女做二下就話攰，拎重少少重量去操又唔肯，嗰嗰留係自己嗰comfort zone。

直男，舉開鐵，真心覺得做開deadlift同squat既女個pat係好正

明明就好好笑
可能我係高登老屎忽啦
時代變遷

不了 個pat太大著衫好柒

死瘦撚又搵藉口唔做尖

屌 又貶低港女
亞洲女人黎講港女已經算鍾意做運動 尤其行山

想買返條 係邊買

所以咪話

我dead lift 極都係60kg

幾時先the rock

你以為咁易？

其實想要普通有番少少肌肉撐起件衫
康文署夠做
唔係點解個個都走去俾錢俾人sell

你身邊得啲粗獷阿姐？
做占好難橫過肥婆 你視野得肥婆？食得偏無問題既
人地講緊好多男人仲瘦過啲正常女仔
你講緊乜姐

台妹

啪啪啪一流

比起日本我諗係既
但比起韓國 依家連台灣都多女操野
啱呀 香港女仔咪就係行山行山行山
利申無意貶低你地
不過你講到香港女仔對比亞洲女人黎講算鍾意做運動我真笑出聲

好多人太睇得起自己
其實佢哋去康文署呢啲地方好過
真心無謂阻住真係操個啲

有咁易唔港洗啪針啦

得做gym係運動咩

跟左coffee啲片做一年
雖然未到好多肌肉 但手同腳啲肉結實左好多
同埋開始有少少馬甲線

連登仔
就算對健身冇興趣都一定要做gym
其他運動垃圾

咪同點解香港女仔少做gym一樣原因，對gym room嘅刻板印象，同埋場地，教練嘅質素有關。

點解要攞肥婆嚟講真係因為身邊嘅肥婆frd

我就係有做先知好難大隻過啲肥婆

康文署啲啞鈴去到60磅
Cable去到80幾磅
其實好夠做

睇到厭啦一下太大隻呢類
唔通仲以為好好笑好多正皮咩

好勁啦呢啲
得條腰帶都拉170kg
然後再望吓其實佢隻腳一啲都唔粗

好多男人上晒腰帶 握力帶 護膝都上唔到呢個數

我係絲都認同但無從下手，練左一排都冇咩起色
不得不講有部分都要睇天資，有個fd天生就有少許蜜臀，練左好短時間就操到勁正開始覺得係咪台妹同鬼妹易練啲

Thanks巴打

我冇操pat

點逼到自己起身
我原本兩三點訓，呢幾晚十二點幾就訓
希望可以返工前做下運動
但結果早訓只係令我訓得更多

所以瘦港女好有市場

康文署排隊排1個鐘 時間都係成本

好多，上YouTube跟鬼妹學野

條褲真係攞命.....我條女仲特登買 TBACK 去襯

首先要租平

咁癲架咩，4個人

我係fitness first做無人理

新手
都係玩下跑步機 划艇機 推胸
想練pat 但次次嗰個位都勁多仔唔敢行埋去
又鍾意坐喺度玩手機
唉，最後都係練coffee
Snap fitness 嗰場好細呀！！！
利申：減肥肥婆

背多分

個個？

好正

上晒嘢練唔到raw strength

會唔會係天生盤骨前傾咋

得51個正皮 兩百幾負皮

回不去了

咁大地方 一個月都幾十萬租

有少少肌肉真係好正

禾都係朝早人少 pt少 不知幾舒服
以前8/9點前仲係包場依家多人咗

有陣時做腳真係唔想咁多人望到自己做
屎忽都未好靚 下下做hip thrust同good morning尷啊大佬

利申：女仔做gym好易有人望次次人多就唔敢做hip

其實依家gym room都有好多師姐 仲勤力過好多男人

你邊間gym貢好

去康文署啦

頂我都係我去按摩俾人話我小腿粗到就男人腳咁，之前有跟pt，但佢都無解決我呢個問題，淨係話小腿點都練到，一定會咁，叫我多啲拉筋
所以絲打你好好地拉筋、多啲按摩算啦我就算有跟pt都無咩改變過

望兩眼好正常我唔介意呀我指未見過女人果啲係眼定定望實兼上下掃描

痴肥powerlifter笑而不語

我都知道小腿係要靠拉筋
我有假胯寬，本身大脾外側都突起兩舊，宜家練squat，四頭都大埋，睇落個人五五身

如果真係好似台灣果D咁大，點止幾十萬
肯定上百萬

所以出到黎月費一定過千
最後無咁多人願意每月俾千幾健身執笠收場

咁多負皮

佢哋後入返樓主

有啲freelance既教練有比賽既 有啲啲係女仔添
你可以搵個啲 通常平過gym rm個啲pt又專業過佢地

飲食點樣個個人可以唔同原因
我就如果少蛋白會咁
一但蛋白跟番上 頭髮又多番

Frank Zane先係人類史上最靚嘅bodybuilder

證明舉鐵既女真係好吸引

通常唔係練pat練腳位少D仔咩
推胸咪仲多仔?

唔洗驚wo
個個day 1就咁勁咩 咪又係慢慢練上去
見佢玩電話/長坐咪禮貌問下佢仲有幾多set囉

Cutting問題，但的確好養眼

有無用滾筒？ 我覺得滾完會順番

之前都舉過2年
當gym係屋企咁一星期4-5次咁2個鐘
上年搬左去澳門做野，個gym清一色呀差無去了

阿差真係危險

咁又唔好咁講
人人有自己長處
對比起完全唔做
行下山都好過唔行

老左就知

我都係
太肥又少肌肉，完全拉唔起
依家開返gym用機又唔知點解無咩feel

但我眼見好多香港女仔視行山只係一種活動一種節目而已

關護膝咩事
同埋170kg你正反都唔會甩grip喇

如果個女仔操得靚 姿勢又正確 加樣ok我都會忍唔住望多眼
不過我唔會俾你哋分散注意力 THE ROCK:「Focus ！」

肯去行山都好過淨係係屋企食薯片煲劇啦
各人有各人的修行，人哋點過生活又關其他人咩事

瘦都有唔同既瘦
你得骨個隻唔係叫瘦 係叫無肉無身型無營養
我就真係唔覺得睇得穿個身體睇到骷髏骨叫好睇

我有時係鏡睇到或者feel到有人望，我都會希望果位師兄係望緊我個pat而唔係judge 緊我個form

咁你都啱既

如果係我既話
你放心 我絕對係欣賞緊你努力既成果
如果係未有成果個啲我唔會留意到佢哋存在

係gym房點識做gym既女仔
個個都好串咁

見到台灣好多女仔都有接觸powerlifting/weightlifting 真係好吸引

做乜咁多人屌 擺明係曲

痴線我都係咁啊就係所以小腿係真粗
我依家寧願輕番啲做多幾下 做幾組
慢番個節奏 唔去到咁盡

以前會為咗追重量 做到好快 加重加得快
所以腳實得快 小腿好似長期充血反正無幼過
後悔了

首先你自己副body 要對得健身室對得自己對得人先

我都係本身股四都發達
所以依家唔太練squat，反而練多左好多RDL之類
focus番股二同個pat，希望拉番balance啲

屁股蛋唔錯

我諗係邊度識人都係最緊要有禮貌嘅姐，咪有禮貌又唔chur咁問下，睇吓人哋要唔要俾contact你，人哋唔想就好放棄

串唔串呢啲嘢就見仁見智，我哋女仔去操嘢，唔通一路做一路笑呀？會費唔包㗎

教育同風氣問題
亞洲其他發達城市韓日台 難聽講句中個健身運動文化都好過香港....
大部分港女個腦得食玩訓....
你叫佢郁下慘過叫佢去死....
佢哋永遠唔明男人係鐘有線條有屎忽 而唔係瘦到排骨或者Emily 個種人形豬

就算nice 都好難做gym個樣nice
你諗下掙扎個下幾辛苦
就算休息都係focus 自己抖順條氣
邊會有人輕鬆樣架
大隻仔都好西好惡啦

返幾日工變李嘉誠點算

可能有啲男仔以為去尖房會見到嘅係跑跑步機條馬尾fing下fing下香汗淋漓嘅甜美女子

結果見到班面容扭曲間中大抖氣成額汗嘅女仔

你去gym為溝女
啲認真練既人自然睇唔起你啦

加埋鍾意走捷徑食藥減肥

K pop女團一睇隻腳就知
狂做尖

你做到健身室入面最大隻果個就唔會怕呢D野
但當你做到最大隻果個 就唔會再諗識女仔

會識男仔

睇落又唔似？而且人地果個係練到堅結實又有彈力，點計都係天資+實力

太耐冇做，要由零開始玩起
我冇做2個月，玩以前既一半都勁辛苦，但過左一個月之後就正常翻

其實多數唔會俾 好老尷
唔想俾你 但又日日去果間gym room會好唔自在
係想識人 大大方方交流下做gym心得 打開話題啦

咁個topic係舉鐵既囡囡...
利申 認真做gym無識過

巴定絲
如果巴應該技巧唔夠
我啱啱操70kg lift 80kg都散晒form 練完lower back會酸
慢慢練好個發力 一年半後依家80kg lift 160kg幾下 練完都無嘢

識女去活動識
就係你呢d痴漢搞到女女驚入gymroom

有心操野既 去到gym room一定想識返個仔一齊操
利申仔

Fb 久唔久都見到d濕鳩減肥藥減肥茶廣告
標明乜撚野無需做運動戒口 乜乜30暐見效又有晒相咁最慘班弱智港女真係崇尚呢d方法

你啱自己有時都做到講晒粗口

因為少肌肉咪無感覺

同埋搞到啲女仔永遠黑起返面入健身室 就係為左令人唔好撩佢哋

我係想帶出有排同好難會練到the rock
咁大家就唔好用呢個做excuse 去話女仔做gym

條女ig多左300人follow
佢應該諗緊點解

你唔夠大隻姐
夠大隻就可以用個氣場震懾佢

但係練一排脂肪又會變晒肌肉
唔只上一代人 連有啲後生既都會咁諗

開始懷疑我地進化路線錯開左
佢地已經係其他物種

咪玩啦
大隻都冇用 佢地入左另一個境界

一開聲 就即刻同你講仲有組仲有組
禁左成5分鐘手機

有次我做完一組抹汗，有個男仔嚟問我攞ig，我答佢「唔洗喇唔該」

用橡筋帶個陣有呀嘛

新手接觸deadlift 拉緊70幾
其實deadlift 個lower back係咪一定唔會酸？
同埋下數應該點定 我做慣左8-12呢個range
係咪可以上重d 但係我又話散form會傷
利申由零開始學

Deadlift個背絕對可以酸
但主要你要知自己做嘅時候lower back 唔可以有太多movement
盡量keep返neutral
Deadlift嘅話不妨試吓3-5下
做d低下數都ok

真係會有架

唔駛問出口吓話

average above

新手唔好直上3-5 rep range練好個form先好啲 8- 10 差唔多啦

btw
有人話deadlift係back exercise有人又話係leg exercise究竟點?
自己pull day同leg day都會做

Leg day做完squat仲有力deadlift咩

屈膝越少 back就越接近水平，背受力增加
反之亦然

其實男仔肯練腳 個pat先正

Ching.......
你好似弱左啲wo

適度健身吸引異性
過度健身

你係Eddie 定 The Mountain ?
香港人理得你大唔大隻

轉頭要開post 做gym讓位比大隻仔圍爐咪被人笑

男人有先天優勢,練到想死都粗唔到半吋
班女人做都未就話驚腳粗手粗

過度健身吸引同性

我好留意個form 會用lat activate先上 放落去個陣都盡量用lay去hold住
只不過有時做完都會lower back攰 但係最主要都係lat

Deadlift 幾乎會動用到全身肌肉 包括下背
但下背係操時/操後 都唔應該會特別酸

試下 預備動作唔好踎咁低
背脊角度可以比你想像中更接近水平
Lift前調整姿勢 全身形成張力先上

上嗰時keep住將barbell拉埋身體
避免重心偏前 做成多餘力矩 令下背受不必要loading

想像動作係原地向上跳起咁去發力

我好留意個form 會用lat activate先上 放落去個陣都盡量用lat去hold住 neural spin咁上落
只不過有時做完都會lower back攰 但係最主要都係lat

有無人同我一樣覺得其實女人做到一舊舊好核特

我
操腳夾埋pat

我諗佢意思係
咁你都仲忍啲女個下弱左啲
你做咩咁自然諗左人地係話你唔夠大隻姐

努力係會有回報

利申：早你少少 5點操

我錯了

你意思係
你認為樓主意思係女仔舉鐵一定會操到一舊舊
定好易操到一舊舊？
文化差異既一種就係你呢啲

係全身動作

你話屌閪係用鳩頭定鳩身
唔明啲人 咁都有得拗

無撚有錯

人哋要操到你所謂嘅一舊舊係要用幾多心血去到果個地步都唔會係操嚟俾男人睇

我見到呢啲女仔係只會佩服

cls

佢講到好似一操就一舊舊咁
2021 年既香港

唔止我一個
次次去都已經有幾個師兄操緊

Sunday more 簡直大毒瘤

練到好大隻成日比女同事問點減肥都唔知點答好

攰呀大佬

有肌肉就好容易瘦

呢d已經玩左357年
而且係好努力換翻來

唔好覺得隨便練下就有

你一定係健身狗

又一隻健身狗

香港最正嘅屎忽係Rosofia lia

係不過求其一隻都夠打撚死你啲毒撚

之前join 開g 字頭
咁啱武肺完約冇續到
而家join 邊間好，好驚冇啦啦又封gym

你意思係
文化同你有差異所以就係健身狗
你咪繼續咁做人囉
咁你係咪以為樓主既意思係講緊舉鐵既女仔都會練到一舊舊？

我諗緊佢所講既健身狗係指健身sales 定鍾意操野既健身師兄

唔使講啦健身狗

戴左完全抖唔到氣喎

肥仔路過
減肥真係意志折磨
跑步又高傷腳

Anytime 啦
去啦

可憐蟲

女人之家操到咁，一啲都唔好睇

用自己把尺度人地

有肉地同冇肉地相比，就算點唔好睇都好，一定有肉地贏啦

做gym只要肯付出就有成果

應該全部

連登小學雞點會識分真心定假膠

人地Coach緊係嚟sell你啲新手
錯動作整傷就一世 由其想操腳用錯力係會整傷條腰
想唔畀人sell唔係斬腳趾避沙蟲唔去
係跟好啲個動作 YouTube 大把片可以學

人地sell你嘅時間可以順手問下佢點做先啱 聽完兩句就帶翻耳機自己做好個動作咪得

最簡單係唔好著tight
著jogger pants
即刻無人望

有嘅 leg press插兩餅10k一路㩒電話一路做咁囉

好多人會諗為有肉地等於肥
得骨先叫瘦

肌肉同脂肪兩樣嘢嚟喎 有得自由轉換嘅咩？

望都係吸引先望姐

真係咁多女仔朝早做咩下次早啲起身去先

邊間gym咁正

自己決定，總之女人唔應該做呢啲gym，扣哂分

根本有九成女都係

真 一定知佢唔肯做運動 講黎都哂氣

做到人定咁規律再講
不過講得出呢句睇你都係唔明白

扣晒分？你邊位人地做gym唔係俾你條死肥宅睇

Agger不過佢地自己會覺得係 pat大

自己係排骨就想個個陪你做排骨

韓妹都唔錯

各花入各眼
唯一肯定係你同健身友講呢啲注定俾人插到上天

係人都知有肉地係好，但女人唔應該有肌肉，有普通肉已經好夠

女人有肉已經好夠，唔使肌肉

雖然可能你好介意人望
但講真你寧願操到好正 但外表都仍然可以令你吸引唔到眼球
定有人望你好
我作為男人我係好現實 我見過有個操得都好有成果 但佢個相貌我望左一次我每次見到佢都係頭一下望到跟住唔會再特登望佢

你無d 三姑同六婆咁同你講?

其實肌肉咪就係肉
只係實同鬆弛分別

你睇到自己好大咁喎

冇呀 可能仲後生仲係好Firm體脂低啲
如果有我諗我會同佢地講經 教佢地生物學

肉就分肌肉同脂肪
咩叫普通肉
可唔可以po張圖來睇下

實就死啦如果女人做到咁

我一鳩答埋去
做運動
反正佢哋都只係想你俾個答案佢 都唔知為乜
答完有邊個真係會去做

健身狗係咪無生意？

條友唱反調玩膠姐

咁你要去7x24
我都係疫情前先開始做gym , 成日好驚入去
最後揀左7x24 , 最後發現其實根本無人會理我 , 我好鬼瘦個d 黎,放心哂
我仲見到好多有身型有線條女仔係到自己練 , 無人會搞佢地 , 佢地練得仲重過我tim , 仲有d 減肥既女仔 , 都係無人會煩佢地

果然隔住個mon勇氣係有加乘

實一定大舊？

但佢呢種想法係每個唔做gym既人都有個下慘

人地咪講左去g 字頭俾人煩

你邊個

邊間尖room多靚女

我邊個唔洗理啦
我都係講返自己去7x24 覺得好正 , 無人煩我姐

練到變肌肉就算唔大都硬啦，搵鬼同你上床

其實都係無謂同佢解釋
同窮人一樣 社會係需要某啲人存在

247仲煩 真心唔推介 anytime 啦

開多啲單啦健身狗

真心咩？

你碌賓州咁硬
鬼同你上床
建議你斬左佢

講真去 為咗望女去唔係問題
但唔該唔好阻住人操 亦唔好霸住部機鳩流流就得

禁渣架無單開，做唔到野

我係想問你邊個場打漏sor

男人硬又點同，你係咪要出黎柒

實一定硬？
你估個個玩比賽 個個長期比賽狀態？

講咁多不如搵手足post下健身女女 J圖好過啦

我都想考張證書去做 咁搵得
不過你呢啲呢種階層既人 都認定左我係我都唔駁算啦

真心 求下你哋

石門 ,鑽石山 同九龍灣阿
三個都去過 石門就多d
係就繁忙時間多人d 呢個衰
但我慣左食晏前去 / 收工去 都ok

笑左，原來想推走d人

我覺得我哋都係專注討論返健身心得啦

咁樣有違樓主原意，唔係咁好既

我去個三間都無俾人煩, 亦唔見有人俾人煩
我一星期去三四日左右 其他鋪我唔知了

健身狗搵得？咪引我笑

j圖冇辦法令女女明白健身重要性

點會呀，佢地見到就會努力去成為個種身形

好樣衰

有幾多絲打見到j圖po會入

唔鮮色legging佢唔著

講緊ass呀

波台班白卡佬

呢d係咪都可以自學
開始gym 冇耐 淨係敢做機
好怕羞啊

我個間固定有3個
有2個韓妹 一個港女
然後間唔中有其他女女

想講其中一個韓妹唔知係咪有join過啲軍訓特訓咁
好撚fit好撚靚既body羨慕屎
每日做gym既動力就係見到佢
然後望住佢操

我自己24/7未俾人煩過，不過真心人多地方細同機ge選擇奇怪。不過地理位置方便，所以冇後悔唔揀anytime

你鍾意非洲兒童你既事
咩叫女人唔應該gym
人地做gym 做好自己 管理好自己 關你撚事

冇錢先要自學姐

一開始做機會容易d掌握個技巧
free weight自學要時間鑽研

唔通好似你呢啲廢柴排骨咁撞一撞就跌咁咩

強身健體呢樣野講左幾年，都仲有人未醒

佢一定係無肌肉
所以唔知放鬆狀態既肌肉係點

好悶，你地啲回覆

我去過幾間都無

就腳真係最緊要(當然講緊無人煩嘅場)

唉我呢d住大西北仲要唔近mtr既真難搞

你太睇小港女既抗拒
之前我join過coffee 個tg gp
入面你放啲重訓既女女圖
一個二個好似見到啲核突野咁
一係嫌pat大 大係嫌腿粗 一係嫌膊頭寬
總之一個字 瘦/幼/窄
先係佢地覺得靚既

我去過九龍灣有一晚見到npy （ig女黎 上過連登）
係幾靚
機算齊 北角個間好少
你鑽石山係指新蒲崗？機多唔多？

真

可以搵下freelanse既pt
買一兩堂學下咁

我住九龍 但我晚晚都去到荃灣個間操

係阿 新蒲崗,機我覺得一般,呢間好細

咁算 呢間最近我 但我都係去返荃灣個間算

其實如果你著得唔性感嘅話，望你都係好奇姐

著得少布緊身，好難唔望

你啲回覆真係無撚敵只係想引戰

有料既不知幾撚好搵
特別係啲有錢佬闊太做gym志再有人陪
幾廿萬幾廿萬咁買堂
根本關係好時
你話要跑數扮下慘 幫佢搬下餅吹下水
收工又簽到一張單

我識有個freelance收$800~1500/hr
佢hea個陣一日淨係教1~2堂都有30k個月

教人比賽級既教先最撚好搵
因為啲比賽既同有錢既係送錢上門搵你教

用台妹同港女比? 有乜好比
唔同品種

去開康文做尖
但無barbell 又無kettle bell 想轉連鎖
有無邊間好介紹

廢骨毒撚搭小巴敢唔敢嗌有落

所以我成日教條女去做gym

根據尼個post
好似anytime>24/7
平既就p記（但會比人煩）
其他沒乜人講（好似）

呢幾年大西北已經開多左幾間，唔近真係無計

荃灣個間正好多?

我教到我家姐bench得仲重過啲男仔

條女一開始有冇抗拒

呢啲個價係咪海鮮價黎 上網好似無fixed price ?
見24/7 有但anytime 就無價

其他唔好講啦, 已經好多人

求家姐圖

胡師父算唔算😂

會唔會係啲女人肥得濟

咩男仔先

係九東架

我鍾意個度啲機多啲
有啲機九龍灣同北角都無
當然我未去哂咁多間

Lower back 攰有機會係leg drive唔夠
或者係bracing 問題
Bracing 對deadlift係非常緊要
試吓上網搵吓片學吓bracing 嘅technique

胡師父唔係推廣健身
只係推廣佢個隻土炮爆練鋼式健身法

其實女人屎忽本來就偏大
做幾個月都好顯眼

但男人如果本身瘦底到仆街
要做好多野 配合飲食 早訓 飲奶粉
其實唔容易

佢地就係鍾意coffee呢d得棚骨既身型先入group
中毒太深

一set 做3-5下唔代表個form 唔好

一早block左
應該都係引戰/5 毛/假膠/

知你唔敢，夠薑出黎，唔好做網絡英雄

小朋友？正常男人唔會鐘意排骨

嘩屌老mk?

出黎咪知

Anytime ?

後入練過個pat嘅女真係唔！撚！同！
返唔到轉頭

more more

緊係newbie啦

佢50幾kg bench 1rm 50kg囉

真係幾勁 每邊插15kg餅

咩叫普通肉 梅頭定西施骨

港女不思進取，仲以為唔洗運動有肉地好正，揈下對手先啦

成身臭汗健身俱樂部

瘦過女人好正常，肥絲大隻呀

見到啲人仔細細但bench press/ hip thrust得好重
好佩服

情慾，你識唔識？

都係玩咗一年，主要我教佢姐

望我啦望我等於讚我 會好開心當然唔好scan

我以經放棄左同佢地解釋太多人咁諗
身邊有男仔都係咁講囉

我都想睇

有男人都唔識分

你知唔知要有番咁上下肌肉先會彈手？動L果隻

作為一個係某間多PT gym rm舉鐵嘅絲，表示一開始做尖成日俾PT煩，到宜家練到個身型終於唔會隨便有PT過黎埋身，真係好滿足。

仲好笑嘅係，我唔明D又圓肩又瘦成骨嘅 PT點解可以咁L大自信黎話人圓肩，同幫人改善問題，笑die me?

仲要一聽到d PT講「你地女仔都係想減肥je」，果下其實幾火滾，但真係好多女仔都係咁，都幾sad下。

大場平均20-70k. 朋友做鬼佬場成100k一個月喎

咁撚易做到咁多舊咩傻閪

因為佢地對body posture無認識

邊間gym有韓妹？

總有傻閪鐘情屌排骨

我知 純粹講下

又係到借d意屌女人
港男真係冇乜資格話人，一係就瘦到排骨咁，一係肥到豬咁。話就話gym好多男人，但占總人數嘛又係九牛一毛

絲打點樣可以改善圓肩問題

練背
做多d打橫拉既動作

你同個傻西講嘢

我見啲鬼佬場好似個個客都係專業人士咁款

係 明明個屎忽細過我 推得重過我

gym成日見呢種囡
搞到我分晒心

呢個真

Focus ！

仲諗緊點解依家戴口罩都睇得出d女黑面

好呀邊到等

你係度哂左牌頭先啦

重有個d 咩女仔練下pat同腰就得架啦
乜撚野叫練腰
我最鍾意就係bench架啦

都係練後膊同背架啦，然後執正少少姿勢習慣左就ok😂

Same, 要練就上下身每一part都練，練腰真係wtf, 就算係練，都係叫練core

Jm9

P記果班人都係垃圾架啦

而家係多左女仔玩健身, 不過大部份都剩係玩下身,

女仔梗係玩powerlifting身型最靚

利申 小妹玩powerlifting

唔好意思，我無呢種習慣

Showoff都想
男人受睪丸酮影響
好難唔望

個啲回彈咁感覺 係會觸及哂你下面，大髀 春袋嘅范圍
全力刺激嘅話持久男都會變墨魚仔

唔使著得少架
你著得貼身已經夠

Sales多過真嘅教練😂

仲要扮到好專業咁，笑L死人咩🙃🙃🙃

咁多真心

我唔敢係場做呢個動作好想做

毒撚自己唔去尖咪見唔到有女舉鐵囉

而家尖多左好多女啦，有啲操得勁靚搞到我自己都慚愧

墨魚仔好可愛

絲打邊個場玩開 我過嚟spot你

我大大話話玩左4年
由瘦到得53kg變到而家80kg
當中要食幾多野日日操先可以上到磅

如果真係舉2下就會大隻真係想有人可以教下我
食訓操呢個道理夠膽講根本大把人唔識
淨係以為靠食/淨係操就可以大隻或者瘦

比例唔靚 唔高但係練到咁粗 不了

係女仔?

曲到圓都分唔到

睇下隔離post班垃圾

絲打做邊間 我都係身邊冇人做 自己一個又唔識 又淆青

【2021年】【0311 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

gym

屌呀咪撚閂呀尖

絲打你邊間 我都新手上路 join左xx24

佢繼續禁你咪話不如比我玩一組先你禁一陣手機先

睇下咩人囉
見過三類

一就係即刻起身比你
二就係話仲有組即刻做完就比你
三就係講到明仲有幾組 之後你行去佢繼續玩手機

咁3果啲咪話輪住做

有講 之後佢就會keep住做唔知做幾多組

我咪企係度等 睇佢做幾多組

咁你1RM幾多

唔明喎
即係你問佢可唔可以share然後佢話仲有幾組跟住禁手機然後你企係度咁樣？
咁你屌撚7佢咪得

係 見過呢d人
不過唔多 普遍第一類多

睇你夠唔夠膽屌佢既姐

咪企係度等佢 通常都做完走
除非我行開

100kg 囉 不過重得60尾

首先你要打類固醇

大隻佬見到女
仲唔讓位同你share咩

你會唔會諗撚多左
做個gym咁多內心戲

舉舉下會唔會放督屁出來